好能老實講如果王怡人小姐姐確診肺炎走咗佬上你屋企拍門你會點..

趕唔趕佢走..

支那雞

Full Gear 同佢做愛 中出佢再口爆

聽講精液可以醫好肺炎...

直入佢‧‧‧

咗full gear仲有咩用

同佢打車輛等佢傳染我之後攬住一齊死..

處決🔪

斬清都算係愚樂台丸宰治..

不過死亡率咁低清可以攬住等好耐都未死到..

至少我可以做到我應承左佢既事 就係比張香港身份證佢..

我日日餵佢食口服液

我係肺柴
一拍即合

卷

你是女神

怕閪

不如問 俾一個趕佢走嘅理由我

幫佢探熱

你唔想？

諗緊用下面黏膜吸收效果會唔會好d

捉入黎隔離並接受我既古法療程

幾大都戴口罩打車輪同戴套屌番劑先